木耳哥係咪當年野心太大，走去扮自爆想上位先搞到依家半黑不紅咁？

自爆完反而變咗過街老鼠
再淡出連登
所以話人幾時都要認清楚自己位置

都唔記得有呢件cctoy神檯會員

條友依家點？

同仙貝做愛

乜水

樓主嘅野心太大系列可唔可以加埋 車縣 張攰 同 神官仔

原來佢cctoy? 佢印象係成人台

條仆街攬炒埋凍凍

唔好啦 惊比條撚樣打

當年焦哥send email比佢上司算行得太前

佢唔算半紅不黑啦

B打係咪當年野心太大，拒絕咗焦哥先搞到依家半黑不紅咁？

佢粒lin唔止半黑啦

似啦

自爆cv果個？

您唔够打？

細哥

你條撚樣當年有份陷害B打

係